疫症之下普通科門診醫生嘅苦況

呢舖真係堅嬲，睇唔過眼要出聲。

我朋友喺HA普通科門診做，政府抗疫無能搞到佢哋人心惶惶。普通科門診一日見咁多病人，而且依家隻病係可以冇發燒冇呼吸道症狀，醫護返工真心驚。

醫護盡力幫病人，但HA有冇盡力保護佢哋？冇。

依家係可以死人嘅疫症，原來HA冇俾保護裝備佢哋。我朋友係要主動問上級可唔可以返工戴保護面罩同帽 (仲要問完超過一日都仲未有喎) 同埋佢哋返工係著自己衫外加白袍，唔係著醫院醫生制服架，咁著住啲污糟衫再出街再返屋企，好恐怖。

病毒唔等人，你應變慢咗就可能會冇命。

佢同我呻，話明明1月4日已經啟動咗「嚴重應變級別 (S2)」，即係入得診所都應該戴口罩。但偏偏仲有好多人唔戴，當中不乏有呼吸道症狀嘅人，喺診症室内對住醫生咳都可以唔掩口鼻架！佢選擇自保，寫咗張紙黐喺房門口請病人戴好口罩先入診症室，點知俾診所嘅人話，叫佢唔好咁做，話有病人不滿投訴喎。我真係聽到反晒眼。提醒病人戴口罩，保護自己都有錯？病人投訴就啱？唔諗吓個問題喺邊，就咁就怪前線醫生，真係同個政府一擔擔。

根本有啲其他區嘅門診，早喺一兩星期前已經派晒口罩叫所有病人戴啦，有啲今日仲已經full gear著晒全套保護裝備添喇。而我朋友仲係未R到一個面罩，調番轉頭俾病人關心問佢做乜唔戴面罩。

HA真係話知你，你死你事，死咗俾個雕像你囉。醫護都係人，都有家人架……

點解要咁呀！一早就話咗中国有疫症，點解唔及早預防，依家仲要冇掩雞籠咁任由疫區嘅人湧入。政府又唔叫人戴口罩，自己咳又唔戴口罩，只有政治考量，人命不值一提。

作為一個小市民，我同好多人嘅諗法一樣，真係唔想醫護為呢個政權去犧牲性命，唔值得呀。呢個係人禍，冇理由佢哋搞出嚟嘅疫症，要用你哋嘅命去填！要救人，首先要保護好你哋自己。醫護保重呀！

罷工啦醫護
ha當你condom咋

致所有醫護 睇下ha膠層點報答你地嘅付出 醒下啦!!!!!

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

罷工啦屌

工冇左可以再搵，命得一條

原來HA冇俾保護裝備佢哋。我朋友係要主動問上級可唔可以返工戴保護面罩同帽 (仲要問完超過一日都仲未有喎)

證明啲醫護係幾咁on9，連保護自己都唔識就去醫人

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

推到上熱門，等多啲人關注前線把關醫生苦況

係架
咁又點
你敢罷工咩
你敢企出黎反政府咩
唔敢唔用盡你都對唔住自己啦

罷工啦
推

HA 一向唔當STAFF 係人

港共寧願比錢武警都唔會理9你地班醫護

大家幫手推，一個半個醫護罷工無用。
要推到工會出聲帶頭罷工，件事先會有轉機！

條路自己揀 仆街唔好喊
驚就唔好返工啦好心

罷工，冇野俾得上自己條命

冇品德果d自己死自己事

罷工

罷工 完

冇防護唔好返工